{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008685",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 라노비아"
    },
    "text": "宿は総客室数30室で、最寄りの地下鉄駅は1号線安養駅です。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 全客室は2人基準であり、家族以外3人以上の男女同室での宿泊は不可です。 1部屋あたり駐車可能な車両は1台です。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 客室はランダム割り当ての原則に基づいて割り当てられ、払い戻しおよびキャンセルはできません。 客室消毒のため、変更、払い戻し、キャンセルが難しい場合がありますので、ホテルの利用規定をご確認の上、ご予約ください。 客室には基本的なBath Amenity、FULL HD 52インチ壁掛けLED TV、Wi-Fi Zone、天然ラテックスベッド、自ら殺菌機能が備えられています。 また、最新のウォシュレット、iPhone、Android、C-type充電器も提供されます。 洗濯は特級ホテルの洗濯サービス業者を通じて行われ、フロントやその他の施設にはディフューザーが設置されています。 ヘアアイロンもレンタル可能で、身分証明書も保管できます。 レンズケースとレンズ洗浄アイコン液もレンタル可能で、電子レンジも各客室にご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は1号線安養駅です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿は総客室数30室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室はランダム割り当ての原則に基づいて割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には基本的なBath Amenity、FULL HD 52インチ壁掛けLED TV、Wi-Fi Zone、天然ラテックスベッド、自ら殺菌機能が備えられています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はどのように行われますか？",
            "answer": "洗濯は特級ホテルの洗濯サービス業者を通じて行われます。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "1部屋あたり駐車可能な車両は1台です。"
        },
        {
            "question": "宿の利用規定はありますか？",
            "answer": "宿の利用規定をご確認の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはディフューザーが設置されたフロントやその他の施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 329
    }
}